七月鬼門關大開 之 捉到鬼下次應該點做

我覺得應該要有共識先

可以行黑社會方法

亦都可以直接麻包袋
叫老竇第日接佢

認真冇乜阻嚇性啲鬼下次又會再嚟

推

公民自由
民主政體
以法達義
本土文化

四大原則
不可侵犯

光復香港
時代革命

叫記者嚟審問

之前cctvb都審過，冇意思

唔好死人 唔好咁難睇就得
記住早啲放佢走 啲人就抄作唔到